{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad siin."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen triipudega v√§rviline kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Mul on triibud nagu sebral."},{"text":"Inimesed v√µivad mind akvaariumi juures n√§ha."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Rooman liival ja mul on k√µva kest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on n√§pitsad."},{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib rand."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal!"},{"text":"Ujun ookeanis."},{"text":"Suhtlen helidega vee all."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan oma v√§rvi muuta."},{"text":"Elan vee all."},{"text":"Mul on palju relvi."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on kest seljas ja ujun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid."},{"text":"Ô∏è Munen rannas oma munad."},{"text":"Kannan oma maja endaga kaasas."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen staar, kes elab meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju k√§si."},{"text":"‚≠ê Olen kujult nagu t√§ht."},{"text":"Ma olen nagu t√§ht."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"P√§ikest","isCorrect":false},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Sa ei taha mu suule liiga l√§hedale saada."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ike ja l√§ikiv ning peidan end kesta sisse. Inimestele meeldib mind rannast leida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."},{"text":"Ô∏è Leiad mind p√§rast t√µusu kustumist rannast."},{"text":"M√µned on v√§ga v√§√§rtuslikud."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Merekarp","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma olen pikk peenike kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu, kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin end kividesse peita."},{"text":"Elan meres."},{"text":"Olen v√§ga pikk ja peenike."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"angerjas","isCorrect":true},{"label":"K√∂is","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind. Ahvid armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind sn√§kiks."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC107","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja k√ºlm ja n√§mm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga!","hints":[{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Olen maiuspala."},{"text":"V√µite mulle puistanguid lisada."}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0F7FA","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ja mahlane. V√µid v√µtta ampsu!","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Mina olen firetrukkide v√§rv."},{"text":"Lumivalgeke armastas mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Bugs Bunny s√∂√∂b mind."},{"text":"Minu v√§rv on oran≈æ."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. Sa v√µid mind s√º√ºa k√µrvalroana!","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Olen roheline."},{"text":"Mind serveeritakse sageli √µhtus√∂√∂giga."}],"options":[{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja tasane. V√µid mulle juustu ja kastet peale panna ja ahjus k√ºpsetada!","hints":[{"text":"Olen populaarne peotoit."},{"text":"Olen p√§rit Itaaliast."},{"text":"Mul on tihti tomatikaste."}],"options":[{"label":"R√∂st","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Sandwich","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen pikk ja peenike. Sa v√µid mind kahvlile keerutada. Mind serveeritakse tihti punase kastmega!","hints":[{"text":"Olen nuudlit√º√ºp."},{"text":"Ô∏è Sa s√∂√∂d mind kahvliga."},{"text":"Olen p√§rit Itaaliast."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Spagetid","isCorrect":true},{"label":"Cuscous","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBCAAA4","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmalt. Ma olen valge ja hea su luudele!","hints":[{"text":"Lehm annab mulle."},{"text":"Olen valge ja kreemjas."},{"text":"Aitan sul kasvada suureks ja tugevaks."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCFD8DC","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen vili, mis on lilla v√µi roheline ja kasvab viinapuudel. Minust v√µib teha mahla v√µi rosinaid!","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Minuga saab veini teha (aga sina oled liiga noor!)."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikad","isCorrect":false},{"label":"Maasikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF673AB7","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen kollane vili, mis on v√§ga hapu! Inimesed panevad mind jookide sisse, aga teevad vahel naljaka n√§o, kui nad mind ise s√∂√∂vad.","hints":[{"text":"Olen v√§ga hapukas."},{"text":"Olen populaarne joogimaitse."},{"text":"Minu v√§rv on kollane."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Ananass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"food","icon":"üçé"}}]}